點解我個 FB 冇得 like 只可以 follow 啲 page

有冇人知點解我而家 search 親所有 page 都係得返個 follow 掣撳，冇咗個 like 嘅？

廢po 唔洗理